# Петин Кирилл

## Подсчёт фраз (Задача 1). Ok.

**Код** - Ok.

- [OK] Отсутствует `#pragma once` в заголовочном файле.

- [Ok] При запуске с 1 аргументом программа ничего не печатает.

- [Ok] Методы `read()`, `read(std::string filename)`, `read(std::istringstream & ss)` стоит заменить одним методом `read(std::istream &)`. 

- [Ok] При запуске с аргументом `-`, программа пишет:
```
No correct input file
Enter text:
```

**Тесты** - Ok.

- [Ok] Класс `Redactor` скопирован в tests.

[repo](https://bitbucket.org/petin_oop/task1.git)

## Календарь (Задача 2). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Непонятно, какую роль играет вложенный `struct Data`.

- [Пожелание] Вместо комбинации `str.erase(...), str.insert(...)` можно использовать метод `replace`

**Тесты** - Ok.

[repo](https://bitbucket.org/petin_oop/task2)

(проверено 3 дек)

## Морской бой (Задача 3). Ok.

**Код** - Ok.

[repo](https://bitbucket.org/petin_oop/task3)

(проверено 21 дек)

## Жизнь (Задача 4). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Подозрительный код внутри блока `if (word == "set")`:
```C++
// действительно ли здесь нужно двойное чтение?
      ss << input;
      ss >> word;
// Почему 5?
      if (word.size() == 5)
//input содержит всю входную строку. (с пробелами и другими разделяющими символами)
//Так мы считываем по одному слову, игнорируя все разделители
```
Ok, но кажется, что можно сделать проще и понятнее.

**Демонстрация** - в процессе.

- Непонятно, как можно что-нибудь посмотреть.
Желательно описание в README основных команд + файл с примером, который можно загрузить.

(проверено 21 янв)

[repo](https://bitbucket.org/petin_oop/task4)
